今日波台300勇士去馬場跑馬

全部同我落飛劍指藍晶

唔好燒左佢
仲要跑

暴大隔離，跑完仲可以順便幫手
騎兵

🤔?

現場有大量藍屍 好撚危險 千其唔好玩火

推 不過今晩係跑馬地馬場

班狗會唔會夠膽入埋去

屌跑馬地
自膠

跑馬地有大量藍屍作掩體 並不是死地

同佢地一齊死

任砌唔嬲架wor

This is 波台！

無綫新聞 - 馬會宣布今晚賽馬取消

我屌？

琴晚連六合彩都取消

樓主諗過第二樣野啦

太子狗場有草皮

上蛇今次唔中

我發功佢即刻收檔

改去中大支援啦

騎師出場費點計
黎海榮就嚟餓死

啱啱先贏左蒙古傳奇